啲鬼佬喺唔喺中意見醬就點?

痴撚線,蝦餃點芥末醬
糯米雞點辣醬
清湯腩都點辣醬
食完仲要做"好好味啊"個樣出黎
另外12:30九記個碗屎都夠膽死拎黎比人食

蝦餃點芥末醬
講真有D想試

on9仔一件

屌你老母班鬼佬D飲食文化根本無撚進化過

來來去去都係牛扒薯仔通心粉

來到香港比碟狗屎垃圾有鼓油豆粉糖既佢地都話好食架啦

蝦餃本身就帶甜味
配埋酸味既芥末醬會好食?

真 外國真喺無嘢好食唔自己煮嘅話真係要日日出去食屎

佢食咩都係嗰個樣，瞪大隻眼

奇實應該好食，想試